XMen:dofp算唔算係故事線重開做得最好既電影？

成功連結返新作同舊作
引入新世界觀之餘唔會浪費舊角色

老是常出現

認真討論

主要係見近年即重啟之作
好多都係直接放棄舊世界觀
但咁做其實好浪費

少左啦 冇開POST